{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101256325/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "비죠 미니 스커트 - 베이지"
    },
    "text": "ブランドである8secondsの商品番号FW23 / 323Y27LY4Aはサムスン物産ファッション部門によって製造されたミニスカートです。 この製品はレイヤードされた革ベルトでユニークな魅力を持っており、ウォームトーンの暖かいカラーでデザインされて秋と冬のルックをより暖かく演出してくれます。 このスカートはベルトのディテールがカジュアルながらも完成度の高いルックを演出してくれるので、別途のアクセサリーがなくてもスタイルを完成できます。 素材は表地が綿100%で裏地はポリエステル100%です。 この製品の洗濯方法は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯の際、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンをかけると製品が損傷する恐れがあります。 また、金属副材料は皮膚と直接摩擦をしないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 この製品を水洗いする時は、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することもあります。 摩擦により毛玉が発生することもあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランドは何ですか？",
            "answer": "このスカートのブランドは8secondsです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このスカートの商品番号はFW23 / 323Y27LY4Aです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "このスカートはレイヤードされた革ベルトでユニークな魅力を持っており、ウォームトーンの暖かいカラーでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどの季節のルックに適していますか？",
            "answer": "このスカートは秋と冬のルックをより暖かく演出してくれます。"
        },
        {
            "question": "このスカートは別途のアクセサリーなしでもスタイルを完成できますか？",
            "answer": "はい、このスカートはベルトのディテールがカジュアルながらも完成度の高いルックを演出してくれるので、別途のアクセサリーがなくてもスタイルを完成できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートの素材は表地が綿100%で裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わずに洗濯することを注意してください。また、製品損失を防ぐために軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。部分脱色や毛羽立ちが起こる恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このスカートは機械洗濯による製品損失は保護されず、損傷する恐れがありますので、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このスカートの金属副材料について注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属副材料は皮膚と直接摩擦を避けるよう注意してください。装飾物が付着した場合には注意して首を絞めないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートを水洗いする際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水洗いする際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるため注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの保管や着用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 725
    }
}